毒撚打邊爐！

好幸福阿

朝早打？

等我一陣落超市買野返屋企開年
今日屋企得我一條友

打算買咩阿

日本？

試過上年年初一買勁多丸
食唔撚哂放喺雪櫃俾屋企人屌
今年簡簡單單整啲烏冬之士腸算

點解新年屋企會冇人

年年都係咁
呃老母話去返工唔去拜年（其實份工放紅日），叫個細佬喺line直播啲情況俾我